每日係隔離返工就好了

日日都睇到啲女係度影相
有無得帶我上去參觀下？